我是一名A0 我想識女仔 （唔拍過拖）但求真心

有冇人呀

你好似對廚藝有興趣

傾吓偈 有冇呀

巴打起我底？

係呀

真心想同你傾先起下你底再同你傾

樓主點解靜係想識女仔？

哈哈😄巴打好有心機

Okay la 但你想長傾我又未必做到

因為自己一個真心朋友都冇
好灰 覺得人生冇希望
所以想搵一個真正可以長廂私守既人

樓主幾歲?

二十頭

冇拍過拖你都打左做唔拍過拖，點同人溝通呀，長進d先啦，

我都知 我真係怪怪地既

未有真心朋友直接搵長廂私守嘅人？
會唔會太跳step

想要一段真摯嘅經歷

巧想cow你

but我有棍

呢啲可遇不可

我都明嘅 試吓姐

長相廝守 Ching

開大房約炮先叫「長廂私守」

Sorry巴打 打錯字 中文差

搵到個 會聽自己講野嘅 都夠哂